有冇90-93入黎吹水暨我愛番工

評已負

妖本身想新post用開年

咩名黎

唔滿意

唔愛返工但只是better than none no work no money

no job no cheque
no job no bread

個名

開佢年啦

開工大吉

正評左冇得改負評?

發市

終於等到lunch time

你都係想正評我姐

做到唔知lunch time都到左

開年有咩慘過無bonus、prob過左無人工加、開年飯食劣食、利是都唔派封 老細我真係恭喜你呀，黎緊幾時執笠

個應該改做暨我要轉工
好嬲呀好嬲呀

垃圾topic

生產力極低 行黎行去唔知做乜鳩

星期六見到船長實開佢年

QUIT啦

我個陣都係加得500

負評

行企 永遠都只有行企

仲有四個半鐘先放工

呢兩隻字幾靚

果斷負皮

想買摩卡咖啡壺,有冇介紹

反船子黨成立

負評畀樓主同個名

搭單 想買反MON 相機,有冇介紹

開你年

我熱愛工作

你有我既支持

我都負皮左

老細係唔同D

開船子年既人有
P子
寶寶
蕩蕩

反啦反啦

雞雞

寶寶

作反啦作反啦

唔見左電話

漏咗喺邊個囡囡道

尋晚春茗斷左片
我連自己點樣返屋企都唔知

有冇做錯野都唔知

發作啦發作啦

俾人執屍

我真係唔知
我D同事話我好清醒
仲玩到十三張同冇擺錯牌
但我完全唔知自己有玩過

紅白酒溝啤酒香檳
撞到HIHI

可能你其實係夢遊

夢遊仲識講野喎

少年，你以為你在上連登嗎？其實你正被人爆緊菊。

你借醉食左女想扮夢遊咋話

無追post，月神醉食左幾多件囡囡

3

食飽訓飽做冗員

5

新人留名

垃圾post名1001

bye

雲加俾狗屌

10

eleven

呢招得 蕩蕩

船長UCCU

乜都冇食囉

又話乜都唔記得又知無食過
仲唔係扮?

今日開始每日send一封cv出去

好過無

唔奇呀..我試過夢遊係去廁所

係既 但唔知去到幾時先再加

無新post send條毛咩

請你食負皮

其實你無去
唔好FF啦

好熱鬧
我又join

人少少認左佢咪算囉

我老闆話我同人玩一百蚊七

帶女同事黎得唔得

唔明...姐係咩...同邊個玩先

無落名WO你

sad

十三張
佢地話我同D女同事玩
但我平時都係玩十蚊七

過左去就算,冇唯再諗

仲有成粒鐘

贏哂之後逼佢地錢債肉償

今晚返去睇下仲有咩唔見啦

有排捱

問題係我輸左,聽講

不過唔見左電話又真係煩d

放假

已發市

走呀你，走呀！

老細俾左一千蚊利是我 我有啲唔好意思走

分手要狠！

唔走就俾老細食住

去邊

就收市啦

我之前有部壞既IPHONE 5
搵返出呢拎去整用住先

返屋企唔好出黎呀你

寶寶AGGER

仲有半個鐘

真毒冇出過街

我係聽話寶寶

一齊quit啦 我3月中都走

我3月尾

搶我名

你係怒寶

怒寶都係寶

收工未

仲有廿分鐘

好似係草

仲有9個字

應該咁講，3月中遞信，3月尾走

我都知我廢

努力搵錢啦你

2星期通知？唔洗1個月？

通知期咁短

2星期喳

希望今晚馬會幫到我搵8千萬

係 扣埋AL早多3日半走

咁開心

而家先6 點

俾個安慰獎你

咩工咁好....2星期就走得真係

比你賺返個成本返黎

好過冇

賺取微薄薪酬去換取無營養嘅食物維持生命

我屌你你仲「我愛番工」⋯⋯

between，我係來留名嘅

計埋我

走

即刻走

難聽過粗口

有得早走15分鐘

100 v ok la

我mo

收工

大家都唔知船子既好

7;30 既日子

世上只有船子好

決定咗啦?

佢三日唔埋兩日就話妹妹 你唔會咁快走架可

其實佢對我幾好 冇鬧過我又成日請我食野 係留呢到冇前途

點都走

前途緊要

8000萬我一注獨得

已買五膽拖全餐

$220 定$440？

見條龍好長就走左無買
少左個人同你分8000萬

因為同幾個同事夾份所以買全注

請教下，咩係拖膽

揀幾個number做膽 拖幾隻腳

post名太柒…搞到要第二頁先搵到

一定中啦…44隻腳

Fatfat

開13，14，18我就買左12，15，17

中得一隻字

中3.5字
全部飛夾埋中5.5呀

請食飯

你邊位

咁正！？

有幾正

that's why佢要對你好 唔鬧你又成日請你食野

中晒point
諗起舊公司個呀頭對我好好
因為請唔到on9頂得順人工低同冇前途

早走早著啦！！！！！

我愛水手服

Details please

圖定伯母

扮下青春玩歌詞

不孝有三

我collect skin

mark six中2個字
最高紀錄

好閃

一個遠遠的微笑 就掀起洶湧波濤

要一堆先得

咩一堆?

帶一堆女同事

唔洗找

死老鬼

Photo 都還好
真人見到 已經嚇親

鬍鬚女佢嚟香港我一定睇

有乜分別 都係食個飯

佢真係太出名

好攰 唔想洗碗

做啦呀四

我做自己阿四 因為係我用嘅

當你永遠都係一堆棍就會發現有囡囡個氛圍有咩唔同

聽日要開工
新一年祝自己要乜有乜

我明白 以前都係讀cs maths科
習慣

Goodnight

未訓

熊,橙問你幾時得喎

如果看著我不妨濛一點

一冇左部電話就真係全日都ON99咁

星期日

我有冇電話都戇鳩鳩咁

諗緊自己係咪真係咁差
冇吸引到人留意既地方
雖然唔識主動approach 人

問下佢先

完全唔知做咩囉
淨係係到發呆

iktf

愈諗個心愈唔爽

唔好諗太多

屌,肚餓TIM

想煎蘿蔔糕食

行近 我又怕驚動你 我又怕心難死

做乜黎明上身

食左半底蘿蔔糕都仲好想食野

大食月神

因為我唱歌會走音

唔食啦,肥死

又怕心難死~~~~

收工輕輕一推

就黎收工

收工先黎落雨

都唔細

食早餐

tinda

想鼓起勇氣玩app識仔 但個個都問:sex
恰9毒撚

1001 推
新人留名

汪汪，sex ?
汪

4

55

柒

早晨

反船子黨成員P子

d 人當係約炮app 丫嘛

中晒呀咁多個冧把

起啲腳度

叫毒撚點算

學我咁收皮

乜你仲係度

咁你仲係度做乜

眼訓

又扮

返工等放工，天天都輕鬆

幾時收工

邊有扮姐咁我真係長期無女丫嘛

七點鐘，3ds已叉足電

你公司冇人咪訓囉

岩先有人返左

有排⋯⋯好遙遠

又秘撈完去返工

SADPIG

咩秘撈

補習囉

PPPPPPP

咁早

寶寶寶寶寶寶寶

等LUNCH，之後等收工

等瞓覺

學人玩左兩三個星期tinder
連問我sex? ge仔都冇, 點睇

問sex既要黎做咩
都係專心做毒撚

Agger

即係話毒撚連玩交友app都冇人理
可以疊埋心水準備攝埋自己

靚仔玩app都係想屌西姐
只有托食能想出poo

無玩鳥

靚仔係原罪
利申樣柒

孤獨終老揮手區

btw 出poo 係咪姐係痾屎

高深

好mean賽賽之後又一笑料

[問題] 為什麼水和冰常常被分類成兩種屬性？

搵舍山洞做姑婆屋

聽人講你都係偽毒喎

埋嚟睇過先啦

得我真毒

我老細正仆街

消極上班

半積極搵場

即係自認偽毒

SAM

好想快啲3月

利是兩舊 過得去

我無咁講過丫, 有其他人姐, 其他人不是我

邊個講

好想快D有工見

我都想有人請，我就快頂唔順

過多個禮拜遞信

唔仆街點做老細

真理

一返到寫字樓個個都話我出左名

咁又唔好咁講，隔離sub team個manager幾好架，我都跟過佢做野

我老細係咪痴線，人地個場FULL BOOK得2日OK。佢問我點解人地個場FULL BOOK。我鬼知咩我又唔係係個到做。係咪BOOK場都要問人點解你地個場咁FULL，上網唔見你個場有咁多EVENT WO

manager =/= 老細
老細係真係老細，manager個D我只會叫阿頭

想射個三分波俾你囉，總之乜都係你辦事不力

我全部都叫老細

btw, 你間公司得2條友喳嘛

咁呢D係人地公司既事黎。我問黎仲咩
人地有期比我咪得囉
低低地。我知人地點解咁FULL我就過人地公司做啦

係 舊公司就有阿頭，阿頭好好人

唔diu下你點可以證明佢係腦細

唔出名都好難呀

個個問我搵返部電話未

真係膠都廢事派

Bio7巧正

做左年幾野
日日好頹唔知自己想點
做人冇咩目標 想轉工又唔知應該做咩
唔知咩工岩自己
眼見身邊d friend 又係咁
有冇人可以教我點做

係咪整蠱你呀,其實係佢地收埋左

same thought 所以我會離開香港

點撚樣呀, 開年min pay 6個小菜都話貴
咪撚食啦DLLM

你俾錢呀

呢個真
好驚驚 雖則有d位估到

去WH?

同佢講食6個M記算啦

有得食咪算好 我公司一係就冇一係就AA

第一身電鋸女巧有壓迫感，想同佢瘋狂斬手

又話我周圍屌人老母,又話我捉人同我影相
又話我講邊個唔同我飲我唔執貨比佢
又話我係酒樓食煙
但我零印象

諗黎都嘥氣

一個無人識寶寶既地方，砍掉重練

cut9左我2個月bonus呀, 茶都唔請我飲餐
含撚啦垃圾公司垃圾老闆

去澳洲WH呀

YUP

想去南美。諗緊到時2簽好無

咁狗

但係去完返黎又要面對現實

決定左啦?

小心d袋鼠

應該餐都冇個, 得一個包

我都諗住遲d去車美睇動物大遷徙,到時搵你,ok>?

無人性

U guys so rich

邊個話會返黎

講起袋鼠諗返起呀bot柒

上次去D袋鼠唔撚理我

一個麥樂雞餐幾個人分黎食咋…仲想一人一個包!?

我睇下點 有機會唔2簽係1簽完左後直接玩NZ同南美

扑柒回左塘啦

放埋我入喼

你都無挑佢機……

拎到既咪拎埋二簽囉

決定左啦。我等呢份完約同埋BODY CHECK咋

可以一早做定啦

無問題
個喼會送去印度

佢1月FULL BOOK⋯⋯最快黎緊星期六 所以星期6做。咁我4月先飛，慢慢黎都得

半年內

到時看算啦。我係一個唔會跟到plan做野既人

你太大舊放唔到

搵到個澳洲靚仔

斬件放

月神喎, 邊個唔識

嫌我肥

約佢食飯先

有無咩興趣

係長

月神約戰

我feel到有人搵我

分分鐘食埋女

有時有突發既都好難跟到plan....好似我上次去之前都搵左份工,點知去到比佢拖住...工又冇得開,但佢又不斷安排其他人去做野 最後即刻轉plan

唔知人地嫌棄D咩…

但佢零印象

動物園D 袋鼠俾人養到懶曬
響perth 撚過D 半野生既袋鼠, 好好玩

咁仲係咪處

之後cctvb劇情。有一日,有個女仔拖住個細路黎搵佢

我係即興撚成日變，你問湯湯就知

月神話無…就算有都無印象

但湯湯enjoy

係

你up 乜

我去個個半野生。但我去個時LUNCH後，一定比人餵飽哂

bot
long time no see

我係咪要有個美滿家庭老婆仔女先?

估唔到既新鮮感同期待感……

角色設定左先啦

發左達先…

食完飯夠鐘訓

飛機寶

不一定

........

再無知一問，咩係腳

又有野做…

當有膽既時候就會有腳…

但通常劇情都係咁架喎

肆

之前愛回家好似唔係

姑爺屋定婆屋

姑婆屋finding

有錢搵屋

搵山洞

首期都比唔起

我撚果D 無人餵架, 城中心有個河中島俾佢地自生自滅
同埋個島好少人去

冇睇過

不過都係好耐之前...

頭先拎部電話去整
第一間收我700
第二間收我550

咁第三間

第二間550就算唔再問啦

有排都未收工，快d到星期六啦

老細快D出去開會啦
3半，4半，5半都有會開唔好返黎啦

老細出左去物理治理

放監

由佢一出去已經係...d周事係度傾去旅行

星期六又如何, 我要番工

下星期六要返,今個星期六可以抖抖

Hi 🤓🤓🤓

Hi😀

hihi

饅B

btw曼b係新特蘭

公司算闊佬

做咩?

一放工即刻無哂人

我就放工先得閒

開年飯張菜單望落都幾豐富

我公司得兩餐buffet

我公司無

初四燒完烤今日喉嚨痛

因為這裡是冗員post
全部都是偽毒

me真讀

Me true toxic also

個個禮拜六都

我得一餐 酒樓一圍圍宴席咁
菜唔錯

冇人搵

今日凍左好多

涼涼地姐...

今年多左開工利是

我虧覺得西貢好凍

涼返少少

將軍澳丁丁表示好銀凍

終於適合出門

新人留名1001

個post要擺幾耐

唔洗出汗

痴線熊

聽日開工啦

好靜快啲過咗個莊佢得唔得 個名好柒

依圈打咁好耐都未打完

好耐冇上水，一上就我愛番工咩料？
半新人報道

個名嚇走好多人

歡迎加入討伐柒船

痴線 mk 夜晚條條街都仲咁多人

不如直接棄post開過個新🤔

無人想番工

yes 多mk夜晚block完女

咁早block完

俾上司叫多2叫 心軟 屌唔捨得劈炮

市儈啲講,有咩實際啲嘅俾到你先
唔係過人情唔重要, 但係前途嘅野

卜完食飯

其實無 ， 但我做個度好細 得幾個人 係好多嘢做，人工又低，但做嘢好爽好夾 ，個個醒目得來又自由 ，有家既感覺
上司好好 ，成日食好多豬頭骨同受氣 但絕對信任同相信我地能力

但知道唔會上到位同做死一世

2月14有咩地方dinner介紹

咁就走為上著

應該咁講, 你接受到自己就咁喺度一世嘅咪留囉,
但係有樣野係佢地都有可能走, 起碼早過你退休, '一世'個概念其實去唔到你個退休

你屋企

乜人都無

真係要講粗口呀今次中伏呀

做咩

喉嚨痛
遲左成9個字出門番工
不過都係自己係密室做住powerpoint先
做完send比老細睇
所以都唔會咁早見到老細
無咩所謂

你唔識改名，逼人做偽毒唔入post

琴晚要食自己，於是去759買左包餃子。煮完出黎，佢d餃子穿哂都算，重要d料小到 成餐就係食佢d餃子皮 食完之後勁口渴又喉嚨乾，初初以為係味精重。。點知訓訓下覺喉嚨痛又流鼻水 永遠black list 759自家野

最後一日hea返工
下個禮拜正式捱騾仔

759 brand幾時有好嘢過

冇諗過食餐餃子都攪成咁

下次改過靚d既

餃子都係去粉麵舖食穩陣
Supermarket急凍嘢都伏多
唔好話759

去開超市買，但唔會買自家品牌

唔好搞咁多花臣丫屌
你搞花臣實出事

12個負皮

超市都越入越多垃圾牌子

番工番工 我鐘意番工

用vr 黎玩仲驚

張曦雯

唉。。。新一年就中伏

hea足一個月

12個太少

食開同淨係食灣仔碼頭

公仔點心餃勁ham[img]圖片網址[/img]

正確黎講係13個負皮1個正皮。個1個正皮都唔知係咪佢自己比

我都HEA埋今日下星期打eventlisting

我hea左幾日,食飯出左2 hour, ppt整左N日,因為無野做又唔趕

我聖誕前已經hea

鹹到仆街又多味精

咁摶命做乜

hea到3月

又無錢收既

搵好食既餃子都咁難

態度正確

P子

又in完
in得20分鐘

樂子

捱到復活節呀
未死搵你食飯

港島食開餃子源 好好食
前排過年先食完

正常啦，你想IN幾耐

係邊?

自己包既餃最好食最足料

有錢架, 廿雞開工利是

HI樂仔

冇咁長命, 月中就拎封辭職信掉9佢

筲箕灣有

恭喜 一早要啦 你d同事

灣仔 筲箕灣

我話我
你廢青緊咪岩 得閒招呼我

呢個真
媽媽牌

成間公司私相受受

中環都好似有, 但坐得好辛苦

廢你個頭, 我努力搵緊工

Let see

一齊hea

oh fuck

run motherfucker

9fingfing

break you

新手又留名
開左工都推得咁慢

3連就夠晒數

休息。係為左行更遠嘅路

因住fing親隔離左右

放假前唔駛做…放假後有排做

會唔會高估左

證明好多人未番工

講得幾好聽好喎

難講呀 佢啲假狗

新年流流

啲頭髮經常fing親人

最憎

已經諗到幾時放工

hi me雲爺爺

剪短左啦

你都無fing到過我

以前成日俾女同學fing 到

成日fing女同學

得啦, 知我唔夠高fing你

湯神d經歷凡人難及

扎左馬尾就好易fing到人

又係喎好似係

只可以羨慕

唔好搞錯主語同賓語

係
有次我扯完女仔條馬尾, 俾幾個女同學團住fing 黎報復
好撚白痴

玩女

on9仔

享受

期待老細今日早走

比女圍

你唔識嘢 佢都不知幾enjoy

你日日都期待

咁你快啲學野啦

Me毒毒 how to play lui

講出黎比大家羨慕

靜靜離去…

望住個"Assistant Manager"瀨鑊真係好開心

蕩神咪又係話佢自己毒

係時候上位啦

味就係

因為今日黑鬼唔係到，暫時。咁佢有雞會早走

掉佢信啦, 仲上位上佢老母

蕩神=偽毒

聽朝一早送機

霸氣

掉俾佢咁型

新幹線壽司質素高左wor

唔會俾條撚樣睇死

點解今日時間過得咁慢。係咪因為我太早食LUNCH

自來雀個post頁頁都有笑點

link

食飽

傳送門呢

搵定auntie

食完poly 23蚊頹飯
叫左個三文魚 骨仲多個meat
被迫比多8。5加個薯仔蚊雞

伯母好危險

係咪舊can?

從來都唔揀三文魚骨，因為一定無肉食

Me real toxic wor

無人一推

哪裡只得寶寶牛肉

返左黎HK啦？

乜撚野黎

歌黎

哪裡只得我共你？

毒撚推post

推到有人

1001 換個post

到左極限

係時候搵人發揮

陸

心裡面臨終結

人們對話說過了

水果真的是以為你說了算

風箏會旋轉

手段的問題是誰知

你……

搭咀

番來囉

你回來了

PP

我番黎囉

番來fing99

走開啦負評王

fing呀fing呀fing

多過你

其實我一條都冇

拎你男朋友果條

是咪on9又想捉我錯處

你係M男佢唔係

好辛苦呀,,,,,喉嚨唔舒服最辛苦

作病

fing住蕩蕩先囉

我。唔。係。

Fing 到唔見左點算

蕩蕩好似多左條

我
唔
係！

拎佢個條頂住當

已經病左啦...琴日食完水餃就 頭先訓左陣

唔好打我條野主意

HI

巧悶

上上下網訓著左

唔想做野

訓啦你負樣王

妖MACBOOK

老細無意慾早走

咁唯有眼訓到2046

佢個FD都唔係到點解唔早走WO

我陪你

我仲login到舊公司email....CLS

佢驚你悶 好似係

你無聊到試呢D

我都畀女同學fing過，好臭

梳囉

無聊寶寶

唔係。係我舊同事要搵料，但D野唔係我跟。係另一個走左既同事跟。
咁佢搵唔到料，我咪幫下佢因為我個時幫走左既同事執過少少屎，EMAIL有records. 咁咪試下login睇下仲有無。點知真係login到，但料就無因為封email 9成比我move左去電腦outlook個database

唔會LO。佢走左我就會走

仲有10分鐘收工

Lalalallalalala

準備放工！

MOLAMOLA, 5半都未走呀佢

走人

你離棄我

有個同事搵工,搵正係個客做梗既公司...個客正正係個間公司既hr

去sheshe呀今日

咁好笑 咁係advantage定disadvantage?

我今日都同人格劍撚狗

咁快啲收工啦

未到6點所以老細未走唔敢走住

反正3月完約，你淆咩吖 又唔係有野做喎，有就話唔走姐

佢比左野我做不過下星期先交貨，全部。

番左幾日啦

涼左

6點啦就快，執野啦

6點啦啦

放工！

我重係度

我都想知

我都係
燒烤之後2日喉嚨痛到依家 痛左2 日 又勁多鼻涕
今日wear mask （所以無剃鬚）
bin桃線大哂

開心啦正啦

呢個我又冇....但真係而家係會病得好突然

Ototototooto

放工！ 放假

長子 呀媽唔曉揍 細個已經一病就發燒 成日cold/sick
病到淋巴結/bin桃線都大哂

好涼

一出building就凍
係building就焗

手好凍

岩岩見到呢個post到既人

番工呀

又偷情

好似係咋 唔肯定

係你喇

係咩 我見唔到你喎

岩岩係地鐵站既事

我見到第個

好易病

點解我撞唔到

熊熊 快啲比我撞

食女呀

終於放工

哪有女

又食女

其實點解叫食女?唔用其他term

毒毒留名 1001

節奏慢左

扑女

我是無女的毒撚

一聽好粗魯

食女最好

又扮毒
去完日本做咩唔分享食女經驗

女女暗示行人節開口

因為從來都沒有

連放兩日假之後番一日又放兩日⋯⋯⋯⋯
好後悔點解唔攞UL去旅行

聽落都係好似玩玩下咁
不過冇所謂 拍拖唔會有毒撚份

聽朝一早去機場

毒撚冇街出冇仔約

好煩

錢途問題
究竟點先少風險增加到搵錢機會
就算大公司做長時間 唔見得可以累積資產

畀返個beats我!

你要邊個beat阿？

風險同機會好多時都係相對架喎, 低成本高回報嘅話個個搶啦

首先 你份工做得耐搵唔搵到錢
升唔升到職
首要搵錢都係份工行先

好難搵門路

做耐最多咪又係幾萬4,50k左右

中小企真係

之前搵左份我開12 13
佢話經濟唔好，11
頭幾個月10。5 其中5係要之後個個月先比

首先 係咪有先
以我所知好多工都冇

洛神快閃上水

我從來都無跟過你個beats ..

岩岩先入

好熟對白

以後都唔會跟你個beat
真係唔跟？
真係唔跟。
仆你個街！
你唔駛甘狼阿？！
更係需要啦，唔駛！

喉嚨發炎聽日應該要睇醫生/執藥攞特效藥

仆街仔

保重

thanks得哥

睇醫生啦要鼻涕多到

星期一先睇。Call sick

送機呀

呢個post幾時完

點解推極都咁慢
係咪標題問題

見到個標題就

我愛番工

為船子好快點推post

新人留名2001

多事多事傻拉喂

見到都唔想入

都好呀，有得送機

1

2

6

7

8

9

仆你個街10連來嘅喂！！！！！！！

玩到50連都仲得……
斷一斷你先

終於平平地買到個mocha express, 撞正 生活館減價

好靜
如果唔係親戚黎 今日同fd先gym 後行山等日落

冇人返工就冇人上黎

咩來

佢地多街出

今晚London derby

港聞 城大生潛入其他宿生房間偷錢 官稱控罪嚴重 以3年監禁為量刑起點 (18:34)
2017/2/3

城市大學中文系四年級生曾俊言（25歲），聲稱因一時貪念，潛入其他宿生的房間內偷取其利巿錢及現金共6800元。曾欲再次犯案時，被宿友在房內撞到而「斷正」，其後被捕。曾俊言今在區院承認兩項「入屋犯法」及一項「企圖入屋犯法」罪，押後至本月20日判刑。雖然被告今獲准保釋，但法官強調本案控罪嚴重，同類型案件均採納3年監禁為量刑起點。

案情指，去年4月9日，宿生辛康俊發現他放在房間櫃筒內的4000元利巿及2700元現金不翼而飛。直至4月29日晚上7時半，辛見到房內洗手間的門正慢慢打開，感到驚嚇，於是上前查看並發現被告。辛問被告為何會在其房間洗手間出現，被告聲稱是為了找辛，但又無法解釋原因，被告終和盤托出在同月9日偷取了辛6700元，他承諾會原銀奉還。

同日晚上8時，另一宿生王詩雅獲悉被告曾在辛的房間犯案，於是她返回房間查看其閉路電視，發現被告於同日較早時曾自行拍卡進入其房間，並偷取了100元。學生宿舍職員於是報警，被告在警誡下承認犯案。

辯方今求情時呈上由被告父母及女友所撰的求情信，眾人均指對被告犯案感到震驚。辯方更呈上被告由小一至大學的成績表、義工證書及運動比賽證書等文件，又指被告尚餘數個月便會畢業，希望法官能輕判讓他繼續學業。

準備通肛

有雲加就無冠軍

唔好啦岩岩做左無耐
又唔係遠，病住番ou就真係頂唔順

睇左屯門最多人睇之一既莊醫生，攞左籌之後係上面酒樓飲茶，飲到咁上下一落去 下一個就到我 4日藥都係350,幾底

係見到個標題冇心機

aga

真係好

今日親戚黎

剛剛開電腦比個細路仔玩

細路差D開左我細佬d H漫

真毒睇波留名
等緊人外賣甜水

有細佬

有囡買外賣

我廠

垃圾

冇氣勢

直落睇我痢

識欣賞足球

我痢 好失望

Arsenal 比d魔性睇睇啦

無嫁啦

前4 mola

Molamola

施治

派膠

利要爭氣呀

山神奧燒快啲走，唔好再蹉陀歲月

Come 痢

等snooker
Coral Weish Open

snooker

山走硬

燒。。。。。佢想跟雲加，先可以晚晚夜蒲落場隱形

check 今場第1球波係唔好彩
但如果係courtois已經擋左出網頂
唔會撞楣落番黎.。。。。

屌佢老母臭閪第一球唔撚吹，
英超球證正仆街

g5,mus個2球又頂唔入
如果係giro已經入左9世

大家入黎支持下

Marco近半年勁左唔少

近期佢係fit嘅 不過始終都係鍾意左右開弓嘅奧蘇

同鄉

樂！

大家今年逗得多唔多利是。

好少 你係咪派俾我？

早呀 琴晚嘔到九彩

d 利是都係高堂同埋同事比

垃圾利 垃圾利

係都你派先

無去拜年？

搞咩呀 食錯嘢？

生咗四日蛋終於生到

快快完post救救船子

聽日又返工

1001

圭巴

聽日正式開工啦

船子

巴打做d咩咁遲先開工

他有的是錢…

新人留名 1001

咁快講呢d......u make me sad

自從個日食左d餃子就病左。。。琴晚冇胃口於是食左碗麵加菜心。。。8點走左去訓覺。。。訓訓下醒左，之後個肚有d唔舒服咁。。

東主有錢

可能做左兩個女老豆 心態唔同左

10001 新人留字

1個鐘無人我係唔會俾佢發生！

屌…過左1個鐘添…

毒撚留守連登…
擇名都慳返

全部都偽毒
水都懶得上

3個鐘5連
柒到仆街既紀錄

番緊工呀屌你

對唔住

訓左成日 一起身好燥底 燥左男朋友底

果然星期日冇人

也

許

晚餐時間

好衰
I know his feel

我搵唔到佢 打俾佢又冇聽 佢話佢同親戚打緊牌 我話我好燥底 唔好同我講緊

有男朋友

就8年喇喎

屌已經番左3日工

聽日又返工喇

sorry囉唔同你講野啦

唔好呀 冇人同我講野會口臭架

唔係臭開架咩

你又好多人同你講野咩 自己同自己講野唔計架喎

以為個個都同我一樣情況…sor

笑甚麼笑

唔好躁我

玩緊travian私服

我愛返工
等緊加人工 咩消息都冇

笑下啦

1001 新人留名

可唔可以1001呀

今晚就完啦好嗎

留守連登…

點敢 有人自然會燥你

我上年9月加完 有排都唔會再加 你地加得多唔多？

成日都俾人躁，明明咩都無做過

未聽到有聲

加左300蚊

我個fd間公司加500, 佢地成班人辭職, 間公司無咗10%人

冇錢---捱窮---心情唔好---冇錢---捱----身心唔健康

高層有冇留人

有，不過留唔到 本身無得加，高層驚啲人走所以係咁意加5舊，點知加5舊反而重多人走

大把係咁

冇拖拍身心更唔健康

冇錢毒撚諗拍拖做咩
冇咩將來

星期一啦

專心做毒撚

女人躁底可以有一百萬個理由 我躁完都其實唔好意思

我唸加都唔會好多 唔好咁多希望喇

收左工都仲未1001⋯⋯咩事

星期六日個個唔係到

留名等聽日搵新post

好想揾反前度 我仲未死心

搵囉

早晨，今日爆啦

返工留名

今個月尾出老grad
咁就做左呢間野3年

我係扮工撚

柒到下午

食梗早餐

我間19公司4月先知有冇得加 但我已經揾梗工，其實都唔知等唔等好

揾還揾唔好做到令人討厭。。。我有fd就係比佢ex狂騷擾，希望個個不是你

早晨
七號啦，仲未出糧

23號開始番工
睇黎要今個月尾先有埋上個月尾d糧

聽日可以去勞工處告佢

仲等 有排喎 如果佢4月唔加咁咪浪費時間 不如搵定工走人喇

原來係我柒左
今日6號
但佢之前3，4號就出左
唔知係咪今個月多野做所以要準時出

即係出左糧你冇check清楚？

又番工

救救船子，齊來推post

rip 魯芬bb.

今天看不到她

6號是冗員的開始…

我是柒，我已7

恭祝大家恭喜8財

9都唔屌…

10連抽個pool是伏，笨大正仆街

輕鬆又到39頁

淨返48…

50連不是夢

我要推到1001…

我是真毒…星期日留守連登

請問呢度有冇gp

gp你老闆…死返5p啦

問下咋嘛…問下都當5p

冗員等食飯

屌…有野做添…

到而家都未爆

屌你…衰多口…

差d俾你斷廿連

向三十連進發緊

做野先 返到黎應該有新post…掛……

邊個想入黎丫咁既名

做乜9

快D 洗爆佢

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

1010

1011

1012

1013

1014

1015

1016

1017

1018

1019

20連

Hi